鍾南山：疫情不一定發源在中國 4月底基本受控

新冠病毒疫情不一定發源在中國

鍾南山表示，再過一個階段，中國有可能變成疫情輸入地，所以需要加強國際之間合作，聯防聯控，及時交流掌握到的疫情發展，以及研發有效的治療方法，這樣相信就不會再擴大。他說：「對疫情的預測，我們首先考慮中國，沒考慮國外，現在國外出現一些情況，疫情首先出現在中國，不一定是發源在中國。之前有報道稱華南海鮮市場也許是超級傳播者，但不一定是傳染源！」

開始吹風係美國做。

是日笑話。

關鍵14天

又話月尾

偽學者
共黨員